願三點九沈大師與我同在

難得呢幾日出返今日又唔見出
靠你先搵到食炸師傅
今日無買任何貨啦
\|/